Hij maakte de gok alsof hij er niet helemaal zeker van was.
"Ja," zei Norman gretig.
Varley's gezicht werd donkerder.
Hij had de jongen niet horen walgen, maar hij kon niet vergeten dat hij behoorde tot de aristocratische set Varley had geleerd om te haten om Esmeralda.
"Dus je bent teruggekeerd naar Three Star?"
riep hij uit.
"Ja," antwoordde Norman en veegde zijn gezicht af, want hij was warm en moe, en er was een toon van angst en gretigheid in zijn stem.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
is raar dat ik het eerste moment van mij tegen je aanloop aankomst - de man die ik zo graag wilde zien. "
"Wel, ik ben hier, zoals u zegt," zei Varley laconiek.
